點分胸肌痛同爆肺先兆

想知

胸肌痛係胸肌痛
爆肺呼吸會痛 左肺爆會心痛

如果打乞嗤會痛係邊種

爆肺通常會氣促